點解會讓座？

=敬老弱殘兵
=廢柒時比人批鬥

唔想個個站停個陣 , 都要周圍望下有冇人需要我讓畀佢

Same 有次睇漏眼就有幾個吖婆圍住我個位，但個陣明明有好多位企